有冇利迷圍爐取暖

呢場波本身期望唔算好大, 失望都唔大。
只係覺得可惜, 可惜在又係輸自己。